今日大宋滅亡740周年，中華人民共和國必亡！

中華人民共和國大宋特別行政區

香港人民共和國中國特別行政區